大家有冇識得D朋友仲做緊港豬

D港豬口講反送中 反黑警 但連出黎行一行都唔肯 小弟就識幾件
冇人叫你次次出 做勇武 要返工有重要野做ok 光復都唔撚洗你啦 但最低消費民陣搞既都應該要出席掛
仲要每次都有藉口
明明已經係成年人 出左黎做野幾年 仲要睇屋企人面色 驚佢地嬲同佢地反面
再唔係呢邊講到自己好想去 但屋企人唔俾 去唔到 問多兩問先講原來約左人行街拍拖 仲一直隻字不提根本一早冇諗住去
如果個個都咁 香港應該冇乜邊個出黎
點解我會識落咁多港豬

大家快d一齊點醒身邊港豬朋友

831

唔緊要
仲有好多同路人

港豬連人工島都覺得冇問題

好多平時都已經逼佢地睇我sd既文宣
始終都叫唔郁

識幾個都係咁

今日都係單拖去

港豬係叫唔醒架

same

身邊年紀大少少既大半都係藍or豬，
後生既識個個都反送中

好撚多

到底點先醒

講姐 我都識啦

有D直頭去埋旅行 求其擺幾張文宣圖係stories就當參與

唔係要你次次去 抽一個星期日出黎都唔過份啦 咁多藉口

每個人都有包袱
支持就得 做鍵盤戰士
乜9都唔做果d就收皮

應該唔夠我個fd豬，咁嘅時勢話想去長隆玩幾日

港豬女

不指責
總有人係咁
亦都總有好多有心人 今日濕撚到成個人都巢皮

好多仲係度吃喝玩樂同媾女，唔覺得關自己事咁

有平時係group講哂警察呢樣唔好，政府幾衰，好嬲，但係從來一到集會遊行就冇哂聲出，係ig就po去玩，野食相，心諗

正正連鍵盤戰士都冇做 罷工話會冇錢又唔肯 唔好講眾籌啦

仲去大陸玩

事旦啦 我都廢事理

咁都港豬？真港豬係政事不理到而家都仲係吃喝玩樂，唔理香港發生咩事果d先係

好似我d fd

每一個friend 都係

政治中立叫唔叫港豬？身邊fd好多中立。
唉，想搵人出去和平示威都難

大把呀DLLM

而家咪政事不理吃喝玩樂優先囉

識幾個就算去咗都唔話比人聽

有啲平行時空咁，我地食緊蛋，佢地係酒店high tea，酒吧開P

有朋友每星期六、日照打波，食大餐
有朋友一齊去發夢，但到場就話要揾路走
之後自己去算

識啲成件事發生咗兩個月都冇理過的人
已割

快啲去，畀公安捉返幾粒鐘睇下重豬唔豬

衰過港豬哩班仆街

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

我身邊都有好多
但全屋既人都係淺黃以上

起碼仲知發生咩事，我直頭有班friend 係發生咩事都唔知日日通宵打機，同佢地講任何政治野仲比佢地屌返我轉頭

大撚把

大撚把啦

係連人工島係咩都唔知

成日要單拖 把口講反送中 出黎行下好似拎咗佢條命咁 話心入面支持就得 今日都係明明無野做都唔撚出

唔好問 唔好指責
識人一次都無出
但捐左好多錢

識一件share文宣叫人去機場
結果話太眼訓冇出到
然後又話會去遊行最後個日返左大陸飲喜茶食酸菜魚
無撚骨氣

識人表面講到好反送中
結果次次我問佢要唔要出去遊行
佢都同我講要做功課溫書
初初6月第一個禮拜開sem已經係咁
但次次轉頭全日見佢喺chat room吹足全日水

我: 哦 你慢慢 我唔想再同你講野 我以後唔會再問你

唔敢同屋企講但會去

點會冇

有D人係好撚自私，燒唔到自己就唔會付出時間出黎抗爭

呢D人一定要中招先識醒
例如比黑社會無差別打 / 行行下街或地鐵站中催淚彈.

有 話阿媽會擔心
好撚想打7佢

唔緊要 叫佢投下票/share下d文宣野

港豬就唔撚係fd啦

識好撚多啊屌

成班大學生仲係度玩ocamp

記得日本社運係點樣衰敗嗎
就係指責太多 用苦行式思想
不指責不分化不割蓆!

起碼佢肯講反送中
算係咁

大把 屌佢老母 口講幾反送終 屌你老母出黎行幾步都唔肯

90%都係 最近屌到佢地唔幫警察講野已經好大進步

屌，辛辛苦苦遊完個行一開Instagram 就見到班撚屌嘻嘻哈哈挽埋啲鳩game...

問去唔去818 , 話約咗人
咁我約佢825葵青自己區遊行去唔去
唔撚應我

有！好嬲

有時真係因為屋企因素嘅

我都唔係次次出到嚟

所以我選擇做 airdrop 文宣補數

大撚把 之前女義士被爆眼個晚就岀左個story就完冇岀過來一次

有，識親既中學同學都係，藉口多多，一係就話泛民大台，一係就話有鬼，有次ＨＩ ９佢冷氣軍師之後佢發爛渣

Push

要用晒儲備都唔知
tvb職員打份工 唔應該屌佢地

身邊好幾個，講都哂氣，豬黎

有，行都唔肯行，好撚嘔心，得把口撐。

係 佢地就係呢d 仲要諗好多藉口

有d 臭閪舊同學
兩個月來吃喝玩樂，返支那玩，去日本

不過以前都知個幾條八婆仆街
不意外

佢地冇捐

有啲一直都冇出過聲，今日仲走去食好西添

有大把呀仆你個街！

一個話信共產黨唔會亂捉人、自由唔唒太多、驚就咪返大6

一個話改變唔到D咩

一個話好憎甘亂

我屌唒佢地

大把。。。

今日單拖去
我見好多人都有囡囡陪

呢啲人真係好可恥 佢地收聲好過啦

返屋企個時仲見到好多係平行時空生活緊既人
身邊都有好多不問世事既港豬

最憎真係嗰啲日日係ig屌
但出都無出過嘅人
問返佢 佢會話覺得自己做得唔夠 但都係唔會出

垃撚圾

今日又唔危險 行街咁行都唔肯

大把，不過我會照sd文宣，至少令佢地唔好變左藍個邊

仲有個group 係日日 send 埋啲黑警打人 , 反送中乜乜乜啲片 , 到頭來成個group 原來無人出過去一次遊行 . 有次忍唔住開聲話白衫都唔會打到你哋 , 因為你哋永遠喺屋企一定好安全

口頭反已經算好
冇表態+一日到黑吃喝玩樂既都仲大把

有。耶L。

你啲港豬fd仲識口講下
我有一兩個直頭講都唔講
係咪叫豬都不如

唔好玩LA, 我心目中既港豬係一班唔好阻佢發達, 阻到佢番工掀錢就好不滿個堆 (aka 我的港豬同事們), 你身邊起碼都識講反送中、反黑警, 佢地? 哂L氣la.
但佢地又唔係撐政府先係最出奇既地方.

已經唔撚洗佢地去光復 最低消費民陣先啦

D人諗住大把義士幫佢抗爭驚乜

出幾張文宣加油下就在屋企unun腳

有，好似活係平行世界咁，唔多care香港發生緊嘅嘢
但我本身同佢好撚friend唔想話佢

做好自己
識醒嘅人自己會醒

有

唔係屋企人唔俾就係自己突然發燒又屙又嘔
再唔係就屋企人病要人照顧
我屌你老母

一兩次當真係咁啱唔好彩
屌你次次都係咁

係囉 唔好屌同路人啦

心入面支持好似做好多野咁 寧願返大陸食元素周期表 ig post喜茶都唔post下文宣 屌都廢事 仲要同你講 我過關無比人check喎唔洗驚啦

大撚把 仲要自稱自立

推到港豬睇到

政治中立姐係藍絲

已!放棄叫佢地，一直單拖出

我有啲「精英」朋友袖手旁觀
贏就坐享其成
輸亦都搞唔到佢（以為）

我明 睇左新聞就當自己出中力

有
成日口口聲想啲黑警死，自己區遊行/民陣叫佢出去又唔肯

好多
已經廢事問

咪係 你估我唔想黎
老母日日比說話我聽
我一出去 真係屋企都番唔到 仲要日日家嘈屋閉
要出黎都要偷偷地搵藉口

每次遊完行 見到啲行街睇戲拍拖擺明全日響廣場嘆冷氣嘅 都會忍唔住對佢地露出厭惡嘅表情

大把啦 無野做係屋企訓覺都唔出

真係大把
只係講一句我咩都唔理 最緊要經濟好
屋企樓下有黑社會打人 可以完全唔知到第二日同事話佢知

識有個淨係repost跟住次次都好多理由唔出 仲要屌鳩啲出嘅人係去打卡

我都係用藉口

唯有做文宣，捐錢補數

鬧都費時，直接quit gp算

有，仲好意思今日都係Ig post飲飲食食

我識大把= =

辛苦巴絲。

屋企有一件。次次叫佢出都唔出，熱又話熱，今日唔熱又話累。日日係屋企打機。我話啲新移民仲落力過你，人地新移民都企出黎遊行，之後佢叫我不割蓆

有不過唔多
認識嘅9成都有出

巴打幾大係咪仲讀緊書
我講D朋友係經濟獨立 成三十歲人個D

"有訴求唔係唔可以表達 但唔好阻到人囉"
"咁你係犯法就要拉啦"

大把啦，搞到佢個區就話好心痛香港，點解會變成咁，係到乜乜柒柒咁。問佢出唔出黎遊行就話不了

識人200萬人果陣出過一次
之後又話政府唔理架喇
又話有野做唔去
久而久之都廢鬼事問

有個港豬同學 kam撚到仆街，exchange 食飯係度話做乜連登日日都係政治野，好悶，點解示威咁耐仲未完。係ig就得閒share下新聞支持示威者，假撚到。我估番到香港佢一次都冇出過，一講有冇出就消失左。番屋企睇你個防彈少年團啦，垃圾。

大把，去到今日都仲喺度吃喝玩樂

大L把

中立撚其實姐係對受害者受害視而不見，變相縱容/幫助迫害者，係我眼中立撚姐係藍絲

唔一定，我身邊d後生仔有幾個都係淺黃/中立，有個甚至偏藍

有，立場係黃絲，但唔會參與任何政治活動

最搞笑係平時連文宣都唔post 85罷工 唔想返工又學人罷 之後今個星期就上深圳飲閪茶

佢地連捐錢推post文宣都唔做 屋企人連呢D都唔俾咩 最嬲係呢樣
我知屋企人點都要理 咁可以做其他野架

大撚把，最鍾意上支那微博玩支那微信

識幾件 仲好熟 完全唔知點樣點撚醒佢地

有個fd一篇新聞都冇share過 一次都冇表態過 ig淨係繼續吃渴玩樂 好似生活緊係平行時空咁

今日美食展大把後生

仲有好多朋友可以仲上大陸蒲啊屌 unfollow到就黎無朋友

肯出文宣已經算係咁
都係嗰句
始終人人有包袱
一步一步黎啦

身邊大把唔明點解佢哋會有心情去玩

不過我ig都少post文宣野 佢地全部黃 會自己睇連登收風 但我有推post個D架

大把港豬連圖都懶得share 扮下野

大把啦，成日扮到好關心時事，討論反送中，但要佢出來，不了。
漁人之利

有幾個做大公司話怕比人點相唔想冇左份工，一次都冇出過黎。
有d仲離譜，政治冷感都講得出

我啲女仔frd連正苦都唔會鬧 講親政治野都唔出聲 我都唔知佢地算點叫極唔醒

叫過一次就係罷工個日 佢都照放飛機
以後唔會再約 永遠都係單拖

玩可以 點都要輕鬆下既 但有大型活動都應該要參與下

有人講都冇講
今日仲去中國唱K

仲以為自己開post

大把呢d
日日ig post晒相 叫人快d去
點知比我係snapchat個地圖見到佢係屋企
個下就知道呢個朋友唔撚要得

識超級多
態都無表過
日日掛住食同打卡
69 616 71 818 都有up ig story食嘢架

睇黎都冇機會令港豬覺醒

走啦 唔好理佢
返屋企
No one is in Victoria Park now.

愈講就愈多嘢想屌
有個又係好fd , fd到明知佢係港豬叫唔醒都嘥咗我2個鐘同佢講反送中咩嚟, 叫佢唔為自己諗都理吓肚入面嗰個
以為佢終於醒 , 點知都係一個遊行都無去過 , 85嗰日已經唔係叫佢罷工 , 係請假 , 又借口一大堆 , 都唔知點再面對

射催淚彈去佢屋企

港豬太多

大把

比人當我係豬
割埋席
明明就有出
唔post story 見唔到我就當人無出
某啲勇武派朋友都痴撚線既

我身邊都大把，次次都有原因去唔到，仲講到好委屈，我真係好想爆佢哋，但又唔想分化割席，唉😫😫😫

大把啦！
日日吃喝玩樂
好似係另一個平衡時空咁
香港所有野都唔關佢事

好過我明明出左都比人批鬥

有阿 喺ig share下就算 然後繼續玩玩

單拖same
但係去到有其他手足叫跟埋佢地一齊行

罷工要請假冇錢冇問題 但睇醫生好貴 公司又出通告唔俾 所以我都係唔罷啦

大家係度鬧完就算
唔好令佢地變做敵人

大撚把 一係就冷氣軍師
一次遊行集會都冇出過

01年表示身邊有幾個
但係到今時今日都仲係唔撚關心嘅都攞撚到明冇得救

點解我遇唔到

咁慘慘？點批鬥？

大家係度呻下姐

荃灣嗰日有手足俾人打 , 我聽到即刻落去幫手 .
但電腦面前同樣住呢區嘅班老死全部仲笑哈哈吹緊水. 完全好似覺得自己活喺平衡時空咁

不過都有一兩個朋友 今日終於出

分化？無出又點？一定有呢啲人
亦都有人喺背後做好多野

原因？佢哋藍？

識好多 到到今日仲係一個人行

都係2x姐 雖然我都叫經濟獨立 但未搬出黎住
老母深藍到 比影片佢睇都話cctvb冇播所以假
而家日日都對住個電視罵 話班學生抵死啦 美國佬搞事 明顯比說話我聽

咁我都係想講 屋企有時影響左唔少人
可以同屋企反哂面既真心好勁

港豬都算鳩數 有啲仲扮撚晒中立先最撚仆街 屌

有 佢仲串翻我咁撚得閒

幾乎無 剩返啲BBA撚 應該一世都唔會醒

每個人身邊都一定好幾個 有個離譜到返咗上大陸幾次 冇表態都係其次 最主要人地問你去唔去 你就答撚埋啲藉口 又話病又話返工之後又話唔舒服 唔去咪直講

活係平行時空好慘 同現實世界脫節

好多呢啲撚屌，on99咁覺得口頭屌兩句政府就會有改變

港豬真係百屌不能成材。。。

你一定好難受..

返工果到啲同事仲嘻嘻哈哈
成個氣氛好似中共倒台香港獨立左咁
到底係自己太悲觀定佢地做人太樂觀

係大家一條心

我識中立撚
絕交

叫佢出都廢事 仲有啲返大陸打卡扮網紅 死新移民

有光環撚
我成日叫佢撚屌咀 得把口

對唔住，我係其中一個只係民陣吹雞出黎既豬仔

過嚟比和理非抱抱

大把 19幾萬個理由

多到唔想數

屌...大把冷莫到仆街,覺得個社會唔關佢地事,除左番工就咩都唔識

我有1個fd連發生緊咩事都唔撚知

身邊有人完全唔知今日有遊行，因為佢個圈子係乜都唔理嘅人，自己又唔睇新聞嗰啲，我又唔同佢熟唔會講咁多嘢。

大把 po曬ig話自己幾嬲幾憎班黑警

但又唔出！

仲繼續係ig story 放野食相

已經好過唔少人
多謝你嘅付出

唔去遊行有咩問題

話就話反送中屌黑警
但就得把口得個up 字
一叫佢地出黎就話怕人多冇車黎唔到

我阿哥
淨係去左九龍個次

有，兩件港女
表明左仲撐警冇朋友做

冇 但有啲做緊狗乸
但我冇隻狗資料

今日銅鑼灣喜茶咪成隊港豬囉

你果隻都叫做有留意下
我果隻直頭咩都唔留意 日日照返工
好似活係平行時空唔關佢事咁

大把
公司隔離Team一堆已婚已生小朋友既大嬸日日都當示威係笑話+話示威阻住佢地
然後討論個仔要讀邊間學校補乜習學乜野完全係港豬之極致

佢哋至少可以做到個民意出嚟 好過藍絲

身邊好多同路人，不過仍然有港豬日日食韓國菜完全未知咩事，仲有隻收收埋埋嘅藍屍

怕父母呢啲借口
又唔見佢哋聽聽話話努力讀書
唔好出夜街，唔好拍拖
考個10a，做個乜師乜司

我識得有一個話元朗單嘢搞到佢發惡夢
佢選擇去逃避 叫我唔好再講關於呢場運動嘅嘢

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

有啊 葉尚釗 講緊你啊

我有個朋友今日返咗深圳玩

有 身邊大把呢類人 屌曬佢地老母

你同佢 中國收返香港
佢仔囡做苦力就有份
冇份既做乞兒

我知 吊頸都要抖氣嘛
但佢地一次合法遊行都冇出過去
每日係ig po 吃喝玩樂相真係會有d感嘆

另外仲有一大堆巴膠掛住去影車
完全當呢兩個月發生嘅事唔當係一回事

岩阿

可能老母唔俾

真係好多 次次都話自己和理非 驚危險
大佬和理非唔係話完全唔參與
今日夠晒和理非都唔企出黎

想去但病咗

至少有做文宣 有啲講句心繫香港就當參與

大把 得閒坐車經過 影下你地遊行既相扮同路人 但一次都冇出過黎 見到就覺得嘔心

多謝你
若果我經濟狀況可以我都想出多啲
加上屋企人唔太想我出
利申 老母和理非，老豆騎牆派

多多藉口，之後幾次問都廢事

仲有你呀 吳峙鋒

同事

行又唔行 錢又唔捐

得把口打飛機都要自己搵片啦

咩都唔想付出

好想爆佢全朵

好彩我D朋友都會一齊出
係得一個話條女唔比佢出而唔出

大把 ，不過豬仔點都好過藍絲，起碼唔會阻頭阻勢

利申： 成日單拖出黎

唔係藍絲已經多撚謝

呢兩個月仲有心情吃喝玩樂既港豬最攞命

唔好唔記得 上一刻既自己可能曾經都係港豬
經過咗幾多年 先有今時今日既團結

咁呢個又過份左d

但我聽到真係炆
仲話依啲野都係交返俾後生仔做
講到香港冇你份咁 仲要屌你得個三十歲咋喎

我地應該有common friend

主動同則邊既人交流下就得

有啲可能因為唔想同屋企人反面先出唔到啫
利申返仲讀緊書 經濟獨立唔到同埋屋企係深藍

叫得豬醒左都訓返

淨係識怨又乜柒都唔做 改變到啲乜我識一隻犬儒仲要屌勇武同去聲援冇成本效益 高風險低成效 叫人一出左防暴就唔好出 重視成本效益嘅佢當然自612就冇出啦 啱嘅 唔出自己就零成本 坐享其成 全香港最有成本效益咪佢

咁都叫同路人？
呢種人睇死佢地票都懶得投 咁佢地藍定黃真係wfc

屌係呀！

大撚把啦，仲會問點解示威者唔武力升級呀，點解要驚黑警乜乜柒柒。屌你老母得你有呀媽生呀，比人打比人拉嗰個又唔撚係你，你啲自私撚乜撚都無做就坐享其成。自私真係無撚得救

三十幾歲親戚前幾日先同同事去大陸食野打卡出面風頭火勢佢就好似平行時空咁上去食垃圾冇撚得救

有fd今日仲去美食展cls

屌佢地話咩去遊行先會俾人塔返大陸

我識一個話唔理
仲成日貼湊女相

識D仲係淨係識得吃喝玩樂嘅巨型港豬

有呀，仲叫我地快啲返屋企陪佢打機

屌都廢撚時，佢有事個時我會做翻港豬比佢睇

有 friend咗好撚耐 6月以嚟岀咗2次 2次都係我夾佢去 每次都快走 (今日第2次 金鐘岀未行到銅鑼灣就話要走) 好撚心淡

好多，有啲直頭連提都唔提，每日就係早夜一次返放工snapchat，已經不斷發動文宣攻勢。

唔係批鬥唔出嚟嘅人
總會有人要返工，身體唔舒服，甚至被老豆老母禁固喺屋企
有心，肯出嚟嘅故之然好
出唔到都有好多崗位可以做

有fd係講都唔撚講，已經unfollow晒佢哋

都要尊重下每個人既決定既

好，多謝你
我都努力咁做緊傳教士

有，反曬面
本身已經唔係多朋友，而家得返兩三個

咁港豬一定有
但好好彩身邊啲朋友全部都會出嚟

連講都唔講，直接活係平衡時空

果d ig冇表過態，冇share過既朋友
我覺得都係港豬

我D 港豬fd傳教士都唔做

大 撚 把
仲比某位unfollow左

港豬咪算 深藍frd你先想死

最嬲係呢樣 訓係度等收成

小毒毒

實有啦, 之前約我話要同我去行, 又話屋企人話危險臨時甩底唔去
咁撚大個人乜都仲聽丫媽講, 遊行有幾危險吖? 啲狗都批左, 合法架
知我屋企樓下放題, 又哩又路扮關心, 我落去送啲水俾人洗面洗眼又話危險又盛叫我唔好去, 家下我係街坊定你係街坊丫? 若果你街坊有危險, 你都唔去幫, 咁就算鳩數啦
平時我同佢講反送中野又唔睬我, 無啦啦突然又扮關心係度問我, 講事實俾佢聽又突然黑面唔開心, 又係咁問點解要搞不合作阻到人, 你老味, 唔阻左人叫咩不合作吖?
人地同佢講,話自己中立, 佢又同番我講, 好似想撩我鬧果個人咁
屌你老母, 人地講明中立, 都無你呢啲怕死又要扮黃嘅黑人憎
我以後唔撚想同你講, 咁撚怕死, 咪等中共落黎治你地囉, 到時唔好喊點解今日唔出黎

淫亂ocamp

最好笑係呢啲港豬仲要自稱深黃

港豬朋友一定有
唔喺叫佢哋做勇武，連和理非遊行集會都唔去
但好彩都識好多帶埋一家大細一齊去

仲係到日日天真嬌話男仔到底想要點既女朋友
一係就post抖音

成家都係

有一個，講食飯就即應
講呢d就唔撚出聲。垃撚圾

起碼都有扮下關心反送中
我公司啲人係活喺平衡時空，只關心演唱會、劇集，唔關心香港發生咩事

我身邊都有，好心灰
但我會堅持同不斷放文宣圖

大把啦 不過最離譜係有一個師妹 係到story話撐反送中 又話好想出黎但屋企人話怕危險唔比 最後728個日仲上深圳食乜柒奈雪之茶 探魚
扮撚曬野 你上深圳仲危險過你出黎遊行啦 on9

成2X尾30歲仲怕老母真係不得了
將來結婚生仔老母唔鍾意 係咪唔做

大陸公司? 一個都冇?

個個都擺o 你估fm唔洗識人咩...
2001年出世已經都撚慘
乜錢都冇得拎 好多ocamp又冇
識人機會又冇
做左一年摺友 分分鍾摺足四年..
已經冇將來 連及時行樂都唔比
現在都冇埋
佢地依家又唔係上大陸飲喜茶奶共
人地辛苦左三年上到大學
比人休息開心下唔得咩

更何況唔係ocamp都淨係玩
其實睇咩大學咩組織
有啲照搞但加入左政治元素
希望喚醒更多新生
同時比機會醒左嘅識手足組隊
支持人中途出camp發夢
唔好地圖炮屌哂先

當然我都覺得如果個ocamp淨係玩係值得屌
如果occupy去發夢嘅時間又唔比人出camp就再要屌大力啲

仲有好多係真心聰明亦真心支持政府既人 實在難以理解

我有個24歲既女同事係出身中產，明明中學到大學都喺英國讀書，
好似一 d 民主氣息都冇感受過咁，呢兩個月都話唔明大家係度抗爭 d 咩，
好暴力嚇親佢，解釋一輪佢聽點解要出黎，
就話佢理解既，但唔會支持

好撚多港豬 屌都哂氣

我識一個真係信林鄭反送中壽終正寢左

有 掛住打機 消極主義 連遊行最低消費都唔肯

可能當左自己英國人啦

大把後生都港🐷
叫極都冇用

冇，因為佢地已經唔再係我朋友

好多港豬朋友以為簽下petition就當參與過
屌聯下署就得既話唔撚洗企出黎啦

其實已經唔敢再問佢地岀唔岀 所以根本唔知佢地有冇岀過去

點得醒 就唔係港豬啦

簽完都好似冇用

有，佢話唔好搞機場因為過幾日要飛去旅行，
佢明知上次講依句野條友比我咒墜機，

Ps我都知自己咁講唔係太好，因為我個人比較衝動，果下堅燥左

但我都會問一句 雖然知佢地答咩 然後串鳩佢地

唔通真係唔食過彈都唔會醒

今時今日都仲有人理直氣壯講「政治冷感」

咁佢地係真心豬

same 但值得嘅

巴打你錯啦，
佢哋唔係叫港豬…
港豬係真係乜柒都唔知…
唔知香港發生緊乜嘢事嗰啲…

如果你係講緊一班有了解過件事…
但乜柒都唔做嗰啲，
係政府嘅"幫兇"
其實係衰撚過港豬

勁多呢d fd
都係港女黎 曬下太陽淋下雨佢地應該會想死
我估佢地比人問立場個陣實扮曬野話反送中
但真正遊行集會都可以未去過一次
正垃圾

識到喊三聲

推到俾港豬睇到

有 但呢個時候都仲未醒其實已放棄左 sor我認我冇耐性

唔係，係某大學入面做
我諗好多公營機構都係咁

今日臨出發經過一個商場，llm啲人三五成群仲係到嘻嘻哈哈行街睇衫

最好朋友係咁 真係好失望

諗住用念力就有成果

有，今日著左條白色lace 背心裙，然後話今日遊行驚有危險

比少少時間人啦
我佔中𠴱時都係咁 到衣加次次都有出 做FA
所以有d 野係要養出嚟嘅

岩岩直接公開Tag自己個港豬朋友
叫佢醒醒

身邊全部都係咁。
唔係港豬既朋友又唔係太熟。
孤身走我路。

咁人地要玩ocamp架嘛
有自己包袱架！

有個就係咁,開始嬲嬲地唔撚想理佢

有d覺得自己看透世事, 各打50大板, 政治好高深乜乜乜果類, 我覺得仲衰撚過撐狗
撐狗都可能係因為身邊人係狗而撐, 又或者直情係既得利益者, 但係呢d無立場又明明係奴隸既, 唔知點解會企係既得利益者去為佢地諗, 真係好撚on9

有啲會瘋狂文宣嘅
到果日問佢去唔去 就會話唔出啦去唔到
以為係果次咁 點知係次次都冇出過
fb ig就好用心 但講到出力 就say no

仲係ig見到好多呢啲人添 一一unfollow曬

我都有個朋友係咁，成日睇東網01, 同佢解釋又唔撚接受，自覺自己心水清，其實日日睇緊d濕鳩扭曲新聞打飛機。已經唔想同佢講野，有d嬲。

咪臭係 幾撚大個人啊 仲呀媽呀媽 真係頂唔鳩順

香港730萬人口, 有200萬人出來遊行過, 差唔多是1/3人

都唔明點你地身邊可以有咁多港豬?? 平行世界??

你遇唔到係幸運我都唔想承認其實真係有好多....

唔去總有幾百個理由
一時男朋友唔比 一時有嘢做
一時又話又熱又曬 到今日又可能話落雨不了
其實唔想去懶得去咪直接講 駛乜扮到想去但去唔到等自己良心好過啲 仲肉酸

我係有啲淨係係到抽政治水嘅港豬
一到係到消費緊佢自己係政政人嘅身分話咩咩要革命
屌你6.9 6.16 7.1 到而家都係咁
仲話自己要為香港祈禱乜乜乜
轉撚個頭同條仔係到飲飲食食 屌

大能把

咁撚廢 做唔到幫兇啦

係咪職員多先感覺易識中藍屍

可能係民間jedi

中學同級 9成係咁
激撚死人

知道但選擇沉默…
已經係幫兇。
仆街過港豬

啱啱相反嘅情況
佢家下係佢老母鐘意佢另一半, 係咁逼佢結婚, 但佢本身想分手
家下唔敢分, 又唔想結
抵佢啦, 港豬

我佔中個時都仲係港豬剩講支持
我而家都會出黎行 呢D人係怕屋企人而唔出
難D改變

個個得把口 真係一齊出黎得2個

肯定有既
平行時空咁
但尊重佢地 最多以後無計傾（理論上唔會再見）

係 真係想打柒佢 仲阿媽唔俾

大把呀屌 70/80後

屋企有一件
會講反送中同警民衝突 但又會講「呢場運動完㗎啦」呢種說話
由六月到依家冇參與任何集會 罷工都係我叫佢罷嘅

屌 笑死 自己人生大事都話唔到事

有個friend到今時今日重恃住老豆老母係退休公務員 再加上有兩層樓喺手 完全不問世事 而家寧願幫大陸人教拳 禮拜日都唔出黎發夢

大把 自私 豬

想問肯去民陣搞既遊行係咪已經好好？
身邊有個去咗616同今日 但我覺得好唔夠

同埋今晚見到唔少，淨係識轉貼圖係ig story 話香港人好野

佢地肯文宣肯提已經算好嘅 有啲frd仲活緊係自己世界

有
Ig就扮下嘢久唔久Repost下啲有關嘅嘢
象徵式話下俾人知咁
但一次都冇出過去

講真我自己出去就次次都唔影相唔po嘢
一嚟費事影到手足
二嚟覺得自己知就得 唔洗po俾全世界睇

咁就有個fd入咗啲文宣gp幫下小小手
但係啲人太勁佢就唔係幾幫到手
所以只係share下人哋嘅成果
點知我就比佢暗串港豬
咩都唔做

最低消費 但得閒最好去多D啦 但有D人要返工養家就冇法啦

我身邊好多豬 仲有一隻藍
班豬到呢個時候都唔醒就冇得救架啦
利申yr1

罷工都叫唔郁佢

佢地冇做文宣冇推Post出錢都冇

有fd話睇醫生好貴

有，好想鬧佢，無奈每個人有唔出去既權利

D港豬口講反送中 反黑警
已經好好, 有D完全無表態
係兩個幾月都無

有好多，生活如常，兩個月嚟無事發生
你有你遊行，佢有佢打卡食好野

好驚d朋友睇到個post對號入座以為係我開post

咁多同路人

聽日要返工唔出
乜撚嘢藉口嚟？
一早睇清晒啦

好過冇

有，有啲仲係不聞不問扮乜尻中立
真係好想車佢幾巴再割蓆

有 今時今日仍然咩都唔理

公司大把
dllm平時又講咩警察好暴力
但連遊行又唔出
好啦驚危險 罷食得啦掛
又係咁食吉野家m記
好你話食野大過天既
816㩒錢得啦掛?
又嫌麻煩
正一垃圾港豬
你話你係藍絲都無咁嬲

咁屌哂佢地老母

講真呢d人好自私
又唔肯付出
又想得到我地汗水立下既民主成果
分分鐘仲衰撚過d藍絲

我71 光復上水 光復大埔 728 同今日都係自己行
自己行都幾好
來又快 散又散得快

喺ig story post 一張唔關事既相寫住“大家加油”“支持你地”扮哂同路人胃都反埋

我識得有個好似活係平行時空咁

身邊都有一兩件係咁
次次叫到佢地出嚟就唔得閒唔得閒

身邊都係啲咁嘅人
所以每次都係自己一個出嚟

I know that feel

好有撚多，到今時今日都係人上街佢上大陸飲喜茶食酸菜魚

有識得。佢哋應該係核爆都唔關佢哋事

前度就係，口講立場一樣，但行幾步都唔肯

出口述 同用念力

點只幾隻

好彩識得港豬唔多

試過其中一個輕輕講過咩係反送中，俾佢hea我
而家講都懶得講..之前好fd ，而家都係吹吓水算...

可能係佢同佢屋企人，俾啲狗大巴大巴咁打落去佢先會醜...

有呀，重要唔少囉，一句返工不了，

好多港豬連“反送中”係咩都仲未知

身邊有幾件

一直單機出來行，朋友個個都係自私撚，港豬

有個fd住元朗有上連登，連一句表態都無
明明721個幾晚連屋企都返唔到

都好過淨係識得share 受傷post
講到自己對件事有幾氣憤
結果遊行當日就走黎post遊玩娛樂相吖

我都有隻本來好fd的藍豬同事，依家日日見到佢覺得佢好on9

我有個fd仲豬添呀 我叫佢去遊行佢反叫我係貼貼錢俾佢先去 真係屌佢老母

果批全部都係二公婆都有D 錢，送個仔出國讀書無問題
老奉諗住第日個仔外國讀完書返來可以揾份靚工/痴住個仔移民
所以佢地跟撚本無擔心過亦無諗過為香港付出
我已經唔會再同佢地有咩交流

大量
心9淡

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

同係街見到狗想打柒佢一樣

大把人扮關心時事po下文宣但根本唔撚會出
再衰d扮都唔扮繼續吃喝玩樂

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

大量, 講到冇氣, 叫極都唔郁唔醒

打人唔犯法既話我想打丫

條中女岩岩第一次拍拖，突然變姣，日日淨係係度扮可愛，講飲講食

但佢條仔係黃，我懷疑偽黃

大把
平時會鬧黑警鬧政府，會share文宣
成日話下次一定要出，連佢呢D政治冷感都睇唔過眼
但到真係有遊行，叫佢真係出黎行一次都好似叫佢去死咁
連喺自己區既遊行都話不了
仲同我講叫我加油，靠你了

識個女仔 到依家都仲係吃喝玩樂去深圳影埋啲打卡收兵相，勁想鬧醒條友，但係算喇 佢連最近荃灣斬人斬無出聲（佢住荃灣） ，我就unfollow咗佢

818前打左好大段野sd 俾人諗住感化下啲港豬會出黎 點知就算成班人係gp幫手助攻佢地都唔撚出聲 好嬲 好多都係識左好多年嘅朋友 好想割蓆

有閪屌 遊行不了

大撚把呢d人啦 口話支持反送中 咪又係一樣飲飲食食 返工過正常生活 講真好憎呢種人
呢種人生活真係好單調 吾直接影響到佢都好似吾關佢事
真係純粹為錢而玩 見到佢地wts仲話買咩 食咩 真係冇眼睇

你點知架，最近佢地.....

831 831 831

有時對住呢d仲炆過藍絲 永遠講一套 做就另一套....裝睡的人真係永遠叫唔醒 藍絲我都仲可能同佢講下道理同事實 講唔掂仲可以撚9佢 .....呢d 港豬表面好似好熱血 實際行多步都唔肯 仲敢膽屌9人地不行動運動阻住佢番工

巴打講個隻港豬算係咁
起碼會唔係零思考能力
支持建制個種港豬

識幾件 係ig fb日日屌 跟住次次無論勇武定和理非都係去拍拖去玩 呢啲attention seeker偽君子黎

有咩仆街過港豬
我支持架
係心入面支持就夠啦！

我有個同事，明明無去扮有去，問佢戈日既野佢啞左

仲仆街過我個件

你又知佢地近排？

好心d人得把口又唔去 仲要去玩就唔好放上ig啦